code 高手快入

Define a class selector named as bold36 which is used to underline and bold the text with font size of 36 pixels in a webpage . Complete the following in the internal style sheet .

<style type =“text/ A>
B{
text-decoration : C;
D : E F
G : H
}
求abcdefgh

條問題就係答案

A: styleshit

injection來啦

B: ass

答案係曬條問題到喎 ... 初中 ICT? ...

A: “ src=

FD ICT
答案係咩

A: css
B: .bold36
C: underline
D: font-size
E: 36
F: px
G: font-weight
H: bold

下次試下自己做 .........

唔該Ching
下年我升asso唔讀ICT
我中學無讀電腦，FD又停課所以跟唔上

樓主可以研究吓將段 description 放落 LSTM neural network 做 machine learning (類似 Dialogflow 咁認語句)，睇吓會做到自動 match 返 A-H，只要 training data 夠應該可以做到

AI 自動答題